足球定羽毛球先係最popular既sport

um... I think喺香港最popular嘅sport係屌你老母

認真答:足球

越野跑先係

係esport

我做開最多既運動係扑野